警告你班連登仔唔好搞亂香港

取消關係法大家都無好處

攬炒 諗起都爽

講到連登仔可以影響美國內政

攬炒

班傻鳩以為攬炒好型 有起事上嚟又喊苦喊忽

而家係支那自己搞出嚟
關連登撚事？